# CardInput

Компонент поля ввода номера карты по маске

```javascript
import CardInput from 'arui-feather/src/card-input/card-input';
```




## Props
Расширяет props [Input](../input)

| Prop  | Тип  | По-умолчанию | Обязательный | Описание |
| ----- | ---- | ------------ | ------------ |----------|
| placeholder | String | `'0000 0000 0000 0000 00'`  |  | Подсказка в текстовом поле |





## Публичные методы
| Метод  | Описание |
| ------ | -------- |
| focus() | Устанавливает фокус на поле ввода. |
| blur() | Убирает фокус с поля ввода. |
| scrollTo() | Скроллит страницу до поля ввода. |









